[達哥新片] Goodbye Kobe, Goodbye Legend!

達哥,為左多d人留係屋企,唔好冒感染風險出街,快d直播番啦
請支持黃色經濟圈

請珍惜高比達哥

呢張真係見一次笑一次
中文系大學生應該讀最多文章架啦
First they came都未讀過 話逼佢表態係引戰狗

呢d唔尊重達哥既人都唔值得人尊重佢啦

條友可以賣下廣告